(要推就推呢個)香港都有整籃過機比錢用8達通，快過QR code

由於有條五毛開post踩港，所以特別開呢個post以正視聽

其實香港都有整籃過機
而且唔係新野
我地香港仲可以8達通比錢一嘟ok
快撚過佢地開機->對焦->scan QR code
唔信你問下做收銀果d人

屈臣氏推無人收銀「整籃」支付 毋須逐件掃碼

所以話香港落後簡直弱智
大陸落個大雨就水浸
水浸仲會電死人(無電無得用支那寶嘛，咪唔截電囉 )
邊個落後？

所以以後見到咩香港落後既post，先諗諗係咪五毛搵錢post

下面五毛個post就唔好推喇，無謂比錢人賺

去完深圳先知香港係幾咁落後

推

大佬人扮香港人啫

邊有人少翻支那都識開支那支付寶

五毛個腦的確生草

我只係想d人以後遇到呢類topic可以免疫

香港落去係因為個班人都唔會係香港消費

科技講user friendly 同少dependence overhead，上面D app要㩒咁多野，又scan 又network, 唔知點好法，講鬥方便paywave算

Pish!

有人會同佢傾都幾無奈

又有0.5開工

香港人覺得自已唔落後﹐同中國人覺得自已好強大﹐有咩分別?

我要班0.5仆街無得賺

嗱 唔好話我偏見守舊唔肯接受新事物
我試過用wechat wallet，入左幾十蚊去麥記用機買漢堡包，個code load極都唔出，等到麥記彈msg問我揀唔揀其他付款方法，揀返八達通幾秒搞掂。
即刻將果幾十蚊轉返落戶口，但都等左幾日先轉到，垃圾。
Payme+八達通有咩解決唔到

以身試毒

咁冷清，要掉西瓜等0.5 上水